未瞓入嚟吹下水

Hi

熊貓非貓

Ok

Hii

講咩

又你兩個

你鐘意

咩料呀

咩料

簡儀

蕉蕉

Hi yes

樓主分享下先

我無嘢講

訓唔著 好想去shisha

咩嚟

熱情就算熄滅了

水煙

我的熱情

Mk....

分手這一晚也重要

分開簡單

岩岩完sem 爽

讀緊咩

好壞

你食過未？

CU 大啲個間

話題盡了 也不緊要

水煙同普通煙有咩分別

咩科

梗係未
死都唔食

dunno

耿耿於懷

唔講啦 冇謂自取其辱

點解？

差唔多訓了

下我唔會笑人

熊豬啦

熊b話今日寫卡寫到好攰

聖誕快樂

某出名IT科 樓豬讀緊書？

N展

成份無焦油所以唔會臭

唔會生cancer?

食煙不了

hi

想逃避下現實

Whats up

最憎煙

11點食完撈麵

Me too

會 其實好似仲衰過食煙
但係就唔會上癮

咁就唔好食了。。。

食水煙嘅地方好雜

憎啲咩

有料

唔好食啦
咩事唔開心呀

你地做咩咁夜唔瞓

咁早

催？

食乜

臭
食糖咪算

講定先

笑4

都係普通bar

唔知咩地方

MOMO

我唔會落哂佢啲調味料

我都諗緊食咩 勁肚餓

好似好雜咁 未去過 唔好去咁多了

食緊棉花糖

桃桃No.1

無野值得去開心

點解

Old m

太重味

入嚟開心下

好夾

有呢個打算 諗緊等到四點食早餐定而家買好

j緊

咁即係相對黎講都冇咩好唔開心啦

早餐

咁先正

食完再食早餐

開唔開心就 試下用第2個角度睇

Y not both

No了

邊有咁多錢
呢排食早餐食到個職員都認得我

你好型

熊b快樂

下

想提前生cancer

靚仔？

佢開心嗎

唔sick食

吹？

小妹唔型

唔好咁痴線啦

唔靚仔

溝緊女 點約佢出嚟去

直接問

開心呀 今日佢同狼b玩

果然同你個名一樣

簡單啦
coffee? tea or me?

得米
過幾招嚟

同意

直接叫佢做你女朋友

嘩屌

咁唔係點約

now or never

我諗住平安夜同佢講：同我一齊你唔會再失戀

非城大人 唔識你

唔識

同你一齊
平安夜不再平安

平安夜同你出街都九成得米啦

有女溝真係好

我都近乎未溝過

唔識呀我

屌你老母番去瞓啦仆街

想我溝你？

你做0 ok?

我想溝女

我做開0仔

十卜

我地幾時見？

有冇人未完final

你地幾時見* 打錯

我

屌我有排都未完

借d意扮打錯

我考埋聽日就完啦 不過成個sem都冇上過堂

想見我？

我專心溝女

屌你做乜9

溫書啦

好不知所謂。。。

就憑你？

好撚型

4p

只要final攞到一半就應該a grade

咪又係雞

星期一考個科爛爛地 但final都難到痴線

唉

咩唉

今日唔見廢青
又沖涼？

前兩日考左一科只希望pass到

真係暖男？

佢未瞓醒掛

快

pass到就乜都唔理lu

小豆就真係曖啦

打咩

暖*

星期五晚啲偽毒出曬街

係人都知你係臭雞

瞓醒再正評

我夜晚先精神

好明顯係

原來是你偷偷留下正評

女朋友唔開心，收埋自己，我搵佢又唔覆，咁我咪算無謂煩到人，之後佢話我唔緊佢....

就瞓

唔訓住啦

矛盾

又一年單身 想拍拖了

只因深愛著

姐係想你瘋狂炸佢機 我依家溝緊果條女就係咁

天氣凍咗，著多件衫

溝女啦

同momo拍緊

做乜都死

Mk

竟然

無女 想溝 邊到有女溝

我條女都打

Tinder

唔係！我好䁔！

好暖

斷斷吓無端端咁？

冇打好耐lu

唔洗藉口 臭雞就臭雞啦

渣架

一起圍暖

教我溝女

太無聊

分左手之後都無再打
因為佢連lol都棄埋

大膽D，幽默D，完。

呢個係搵sp

俾條女黎先

拍過幾多次

2

教我

講到尾 樣同錢

搵過

因為一打就會諗起佢？

全都是套路

係

幫我

溝女黎講兩個字架啫

冇搵過 識人搵到

agger

好彩我仲係中學雞

靚仔 有錢

中學學人上連登 溫dse啦

靚仔

佢教我玩 幫我打
跟本係為左陪佢先會開始玩
個時連個名都一齊改
依家仲有咩意義

agger 好彩上左岸

咪係
小學生先上架嘛

你好好 為咗條仔打機

No

水水

唔撚中意，搞唔掂條女都溫唔到

下年升中1揀咩中學好

咁你好好反省下

Ching中一就咁多女

扑到咪

咁如果你中意玩隻game既話
冇左佢都一樣可以玩
都可以同其他人玩丫

Fa hi

小學攬住啲女嚟錫

咁就好！

sp無扑？

為左條女

一切都過去左 咩都翻唔到轉頭

Bye

觸景傷情

試下擰住個頭

我一定要揀香城中學

點先搵到男朋友？

有愛的sp

咁佢都好好
點解最後係咁樣啊

非狼顧之相

樣+錢

y broke jor

點先搵到女朋友？

Sosad

小妹乜9都無

其實咁既情況算唔算係有拍

好好反省下

樣加錢加樓

無名分既拍拖

收皮啦 屌你老母

咁都起碼真係分左手先啦

惡4

我有幾盒大富翁 溝到幾多條女？

我都唔知

全部都係兵

過左幾耐啦？

360度擰轉頭

係呀 吹咩

話淡左
idk 可能係厭

咁好似乜都唔算

我想也是了

而家佢有男朋友
冇得唔放手

放棄

會冇分別

真人係咁應該嚇死人

搵到真愛

搵到你

無名份的浪漫

幸會 本人姓司馬

差唔多一年 同佢又係聖誕節識 好掛住佢
唔想出街又諗起以前既野

我要溝仔

點識架

如果可以再重來

靚仔通常係基

有過程

我要女啊

我會為你放棄 一切～～～

同性戀

請振作

都過左一年
係時候放底啦

我要初戀呀

為何你還來撥動我心跳

你老木

連登

番來啦

緩緩掉落的楓葉像思念

一齊

係咪叫緊小妹？

想轉基

又沖涼

幾大？

楓

受唔受溝？

我對上一個都過左差唔多兩年都未放低

乜

cow吓先講

今夜的你應該明瞭

木

笑

吓。。。乜真係識到

兩年木沖..

收皮啦死青

俾人鬧臭雞就惱羞

時針偏偏

驚？

啱啱買左兩個old m set

Yes me too

我愛你

Ho fat

no thanks

收laaa

做我女朋友

真

老強

叻叻豬

Real

出了錯

(Laugh)

女女女你

咁冇保障。。。

鬼唔蜘咩

餓到死啦 而家一日三四餐

其實ok

睇人

無誠意

惡到死 我又無話你唔知

隻揪

屙清未

乜春

你牛嚟架 食咁多

星你兩巴

生不帶來 死不帶去
岩岩有人同我講左句咁既野
無啦啦有點sad唔想訓

我係你一半

心諗 算 走先

肥

高人指點下

搞咩嚟

我都80kg了

下 唔夠揪就走？

咩事講埋呢啲嘢

酒仙

點先叫有誠意咁溝女

比錢

唔脾飲

冇咩 傾計咁岩提起

已經失眠咗好耐
會絕望到覺得想死

膚淺

佢大我兩年

比錢加靚仔

有錢都無女呢

食野先

bb喂埋我食

其實唔灰 做人做事留得低都好
起碼叫留低過腳印有機會比其他人見到
要時刻提醒自己唔好浪費時間
有咩應做就要做

咁都係既...

點識到女

想識小妹？

這裡有你 那裡有你
企滿行人路裡

我唔會受你cow

。

咁我去讀個大學先

小妹處女

冇嫁啦

我都要去再讀返個大學先

冇嫁la

留翻啲女俾我溝下好喎

唔識飲

做咩失眠

佢有女未

呢樣真

咁我食你

講真 我自個個都幾正常

好似未

笑撚死

明白

小妹好撚靚

你食唔島小妹

姣仔

咁好運

機會黎啦

讀d咩科多女?

n展

ok pm me

唔俾？

濫

收唔到

聽日要早起

咩機會

我溝你先

好

me english is goodest

我依家個科
我都係溝唔到女點解

會唔會搵返人?

木錢

姣婆

咁正

咩科呀
等我幫你啦

Don't say just show

U 太 濫

唔敢
平時係grp講野佢都無視我

我要轉科

唔抵得我無姣你？

係啊

等我黎食你

我無

吓.... 竟然重要喺同一gp...
咁本身有冇gp聚

我代你上啦

cow我先再講

退休金

你地好好笑

木人

波波會姣我

俾你嚇走哂

人

佢中意泰仔not u

55

好少 見佢無join我都無去到最後

Oh

66

我本身個人就係一個笑話

n展好多女架

你先鐘意

笑點低都笑唔出

我係鬼

唔係話緊你

我無中意任何人

早抖！

早抖 聽日繼續溫書

我先係鬼 ok？

我都係

因為你仲好笑

你咁樣佢梗係唔join啦...
佢都避開你... 咁唯有放棄

bye

yesyes

嬲？

加油啦

唔同你講野 哼

所以我要溝女

做咩

一齊做鬼唔得?

唔好同我爭

登登登登

夜啦！快d去訓覺！

男鬼你做 因為我係女鬼

唔好嬲啦

哼

針

雪花雪花雪花花花

學我=.=

雪雪雪花雪花

唔脾

再唔訓 聽日唔知醒！

雪花

咁都得丫

HI

要吹水

吹完

未

❄️

係咪想要呵番

之前叫我雪雪嘅芒仔～有啲懷念

咩都睇

早抖

gay

雪子雪仔雪b

樓主你係巴定絲，見到你個名有即刻靈感想寫首詩俾你

小妹絲嚟架

不了

咁就瞓先啦

樓上先話雪仔

訓唔著

吹？作你就作啦

蕉蕉 就瞓啦 我睇埋首詩

都係瞓 聽朝睇 早抖！！！